# Translation of Plugins - LoftLoader - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - LoftLoader - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-04-12 20:46:19+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.4\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - LoftLoader - Stable (latest release)\n"

#: inc/configs/customize-background.php:63
msgid "No Animation"
msgstr "不使用動畫效果"

#: inc/configs/customize-more.php:88
msgid "If checked, all settings will be removed after deactivating this plugin."
msgstr "啟用這項設定後，停用外掛後便會移除全部設定。"

#: inc/configs/customize-more.php:87
msgid "Remove Plugin Data after Deactivating Plugin"
msgstr "停用外掛移除外掛資料"

#: inc/configs/customize-more.php:25
msgid "Plugin Data"
msgstr "外掛資料"

#: inc/configs/customize-more.php:61
msgid " second(s)"
msgstr " 秒"

#: inc/configs/customize-more.php:58
msgid "Please enter any number greater than 0 to enable this feature."
msgstr "請輸入大於 0 的數字以啟用這項功能。"

#: inc/configs/customize-more.php:21
msgid "Close Button"
msgstr "[關閉] 按鈕"

#: inc/configs/customize-more.php:17 inc/configs/customize-more.php:57
msgid "Maximum Load Time"
msgstr "最大載入時間"

#: inc/class-loftloader-front.php:363
msgid "loader image"
msgstr "載入程式圖片"

#: inc/configs/customize-advanced.php:42
msgid "Inline JavaScript"
msgstr "內嵌 JavaScript"

#: inc/configs/customize-advanced.php:41
msgid "External JavaScript"
msgstr "外部 JavaScript"

#: inc/configs/customize-advanced.php:38
msgid "How to Load LoftLoader's JavaScript"
msgstr "載入 LoftLoader JavaScript 的方式"

#: inc/configs/customize-more.php:80
msgid "Description for Close Button"
msgstr "[關閉] 按鈕說明內容"

#: inc/configs/customize-more.php:66
msgid "Show Close Button after"
msgstr "[關閉] 按鈕顯示延遲時間"

#: inc/configs/customize-more.php:12
msgid "More"
msgstr "更多功能"

#: inc/class-loftloader-front.php:221
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: inc/configs/customize-loader.php:54
msgid "Beating"
msgstr "跳動心聲"

#: loftloader.php:27
msgid "Access not allowed!"
msgstr "無法存取。"

#: inc/configs/customize-range.php:29
msgid "Homepage only"
msgstr "僅首頁顯示"

#: inc/configs/customize-range.php:28
msgid "Sitewide"
msgstr "全站顯示"

#: inc/configs/customize-range.php:19
msgid "Display on"
msgstr "顯示方式"

#: inc/configs/customize-promo.php:17
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升級至 Pro 版"

#: inc/configs/customize-loader.php:79
msgid "Image Width"
msgstr "圖片寬度"

#: inc/configs/customize-loader.php:53
msgid "Custom Image Loading"
msgstr "自訂圖片載入"

#: inc/configs/customize-loader.php:52
msgid "Drawing Frame"
msgstr "繪製方框"

#: inc/configs/customize-loader.php:51
msgid "Spinning Square"
msgstr "旋轉方塊"

#: inc/configs/customize-loader.php:50
msgid "Wave"
msgstr "躍動聲波"

#: inc/configs/customize-loader.php:49
msgid "Luminous Circles"
msgstr "發光圓點"

#: inc/configs/customize-loader.php:48
msgid "Spinning Sun"
msgstr "旋轉太陽"

#: inc/configs/customize-loader.php:46
msgid "Some support custom image."
msgstr "某些動畫支援自訂圖片。"

#: inc/configs/customize-loader.php:45
msgid "Loader Animation"
msgstr "載入程式動畫"

#: inc/configs/customize-loader.php:37
msgid "Loader"
msgstr "載入程式"

#: inc/configs/customize-background.php:57
msgid "Hover on preview area to see the result."
msgstr "將游標暫留於預覽區域，便能檢視動畫效果。"

#: inc/configs/customize-background.php:56
msgid "Ending Animation"
msgstr "結束動畫效果"

#: inc/configs/customize-background.php:43
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: inc/configs/customize-background.php:37 inc/configs/customize-loader.php:60
msgid "Pick Color"
msgstr "選取色彩"

#: inc/configs/customize-advanced.php:57
msgid "Generate LoftLoader Shortcode"
msgstr "產生 LoftLoader 短代碼"

#: inc/configs/customize-advanced.php:49
msgid "Check to enable Any Page Extension"
msgstr "啟用 [任意頁面] 擴充功能"

#: inc/configs/customize-advanced.php:31
msgid "Advanced"
msgstr "進階設定"

#: inc/class-loftloader-customize.php:271
msgid "More info"
msgstr "進一步了解"

#: inc/class-loftloader-customize.php:180 inc/configs/customize-advanced.php:24
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: inc/class-loftloader-customize.php:121
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: inc/class-loftloader-customize.php:114
msgid "Press return or enter to open this section"
msgstr "請按下 Return 或 Enter 鍵以開啟這個區段"

#: inc/class-loftloader-customize.php:97 inc/class-loftloader-customize.php:124
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: inc/class-loftloader-customize.php:54 loftloader.php:87
msgid "LoftLoader Lite"
msgstr "LoftLoader Lite"

#: inc/any-page/class-loftloader-any-page.php:24
#: inc/any-page/gutenberg/plugin.js:42 inc/any-page/gutenberg/plugin.js:43
msgid "LoftLoader Any Page Shortcode"
msgstr "LoftLoader [任意頁面] 擴充功能短代碼"

#. Author of the plugin
msgid "Loft.Ocean"
msgstr "Loft.Ocean"

#. Description of the plugin
msgid "An easy to use plugin to add an animated preloader to your website with fully customisations."
msgstr "這個易用的外掛可將動畫預先載入程式新增至網站，並可進行完整自訂。"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.loftocean.com/"
msgstr "https://www.loftocean.com/"

#: inc/configs/customize-loader.php:69
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖片"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "LoftLoader"
msgstr "LoftLoader"

#: loftloader.php:76
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: loftloader.php:76
msgid "View LoftLoader Settings"
msgstr "檢視 LoftLoader 設定"

#: inc/configs/customize-background.php:62
msgid "Slide Up & Down"
msgstr "向上/向下滑動"

#: inc/configs/customize-background.php:61
msgid "Slide Up"
msgstr "向上滑動"

#: inc/configs/customize-background.php:60
msgid "Slide Left & Right"
msgstr "向左/向右滑動"

#: inc/configs/customize-background.php:59
msgid "Fade"
msgstr "淡出"

#: inc/configs/customize-background.php:31
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: inc/configs/customize-main.php:19 inc/configs/customize-main.php:26
msgid "Enable LoftLoader"
msgstr "啟用 LoftLoader"